「知己知彼」入嚟參觀下「鈍毛裝鴨車」既內部結構

吹到咁撚堅咪又係叔一燒

面對現實，長期抗爭，分工合作